老左嘅化骨龍每日會點過？

希望有套戲係張家輝做大個仔左嘅化骨龍

極戰

激戰先岩

但係化骨龍係古惑仔黎咋喎 仲係一世做唔到大佬果隻 仲應該係搞笑類型

應該會係四十幾歲人仲係不學無術，
參考賭俠有戰拉斯維加斯，king同表哥比支那公安招安，
化骨龍無得再痴師父呃飯食，阿妹又嫁咗去外國。
跟李竹蟲做過黑狗條針，行古惑都無佢份
我諗佢而家每日生活都好潦倒吓

肥豬王收到佢條數未

廿幾：做化骨龍
三十幾：跟傾哥搵食，搭上導演晶，打彼得朱
四十幾：傾哥同晶哥擁抱咗大灣區，自己過咗澳門食人妻，扮吓拳手
五十幾：返黎香港攪倫敦金，培養下線化骨龍